# Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

# Слои Service и Controller
## Задание

Усовершенствуйте проект: создайте классы `FamilyController` и `FamilyService` для работы с объектами типа `Family`.

#### Технические требования:
- Создайте класс `FamilyService`, который должен содержать поле `FamilyDao` для доступа к хранящимся данным.
- Класс `FamilyService` должен реализовывать методы (если в `FamilyDao` для реализации не хватает каких-то методов - добавьте их и реализуйте в `CollectionFamilyDao`):
  - `getAllFamilies` - получить список всех семей. 
  - `displayAllFamilies` - вывести на экран все семьи (в индексированном списке) со всеми членами семьи.
  - `getFamiliesBiggerThan` - найти семьи с количеством людей **больше** чем (принимает количество человек и возвращает все семьи где количество людей больше чем указанное); выводит информацию на экран.
  - `getFamiliesLessThan` - найти семьи с количеством людей **меньше** чем (принимает количество человек и возвращает все семьи где количество людей меньше чем указанное); выводит информацию на экран.
  - `countFamiliesWithMemberNumber` - подсчитать число семей с количеством людей равное переданному числу.
  - `createNewFamily` - создать новую семью (принимает 2 параметра типа Human) - создает новую семью, сохраняет в БД.
  - `deleteFamilyByIndex` - удалить семью по индексу в списке - удаляет семью из БД.
  - `bornChild` - родить семьей ребенка (принимает `Family` и 2 типа `String`: мужское и женское имя) - в данной семье появляется новый ребенок с учетом данных родителей, информация о семье обновляется в БД; метод возвращает обновленную семью. Если рожденный ребенок мальчик - ему присваивается мужское имя, если девочка - женское.
  - `adoptChild` - усыновить ребенка (принимает 2 параметра: `Family`, `Human`)- в данной семье сохраняется данный ребенок, информация о семье обновляется в БД; метод возвращает обновленную семью.
  - `deleteAllChildrenOlderThen` - удалить детей старше чем (принимает int) - во всех семьях удаляются дети, которые старше указанно возраста, информация обновляется в БД.
  - `count` - возвращает количество семей в БД.
  - `getFamilyById` - принимает индекс семьи, возвращает `Family` по указанному индексу.
  - `getPets` - принимает индекс семьи, возвращает список домашних животных, которые живут в семье.
  - `addPet` - принимает индекс семьи и параметр `Pet` - добавляет нового питомца в семью, обновляет данные в БД.
- Создайте класс `FamilyController`, который должен содержать поле `FamilyService` для доступа к методам бизнес-логики приложения.
- Класс `FamilyController` должен реализовывать все методы, которые есть в `FamilyService`.
- В классе Main вызовите все методы из `FamilyController`, чтобы продемонстрировать их работоспособность.
- Покройте все методы из `Familyervice` юнит тестами.


#### Литература:
- [Service Layer (Сервисный уровень)](http://design-pattern.ru/patterns/service-layer.html)
- [Уровни DAO и Service](http://qaru.site/questions/89661/dao-and-service-layers-jpahibernate-spring)
- [Service layer pattern](https://en.wikipedia.org/wiki/Service_layer_pattern)